【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (23) 牙波是屬於樓豬

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係"不如我講句公道說話吖"

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第14集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

歡迎補充

神LM

LM

CLS我地係咪時光倒流咗

力圖！嬲！力圖！嬲！

新post推推193佢14集出呀

魚仔為咗條女跪低

小煌隊

冇得打

我澄一見6c個閪笑

牙波不是屬於樓豬

傾妹係追擊契仔上我係幾欣賞

傾妹

牙檸打手報到

輕敵flag

牙神 我來了

珍

We are the Angry Littles

閪魚對住牙蟲含晒春好撚柒

狙擊師

未跪

lm

想知點解啲人唔鍾意Ian, 利申冇追開mirror

推得快到

方丈條女報到

佢哋好似冇乜邊個讀到個「講」字
好un耳

牙波係邊位

偷拍

開始咗錄未

為咗6c

仲要做兵

小煌隊件衫

bobby

傾妹無論角色定演員都唔討好

Bobby

咪錄曬佢地啲聲

牙立

小蝗隊

魚又嚟西樣。

佢地呢個位 咁耐都發現唔到?

唔好呀！！

牙魚性格好閪 真係做得好好

又係呢啲偶像劇必備橋段

洗撚拍 比賽片大把啦

出事了

又係呢啲老土劇情....

余妹有冇褲長過膝頭

唔係就咁擦出愛火花嘛

[千夫所指] 想問Ian做咩咁犯眾憎。。。

幫小美貼

可惜蟲蟲情迷牙新

屌...........好嘔

身材...?

偷拍又冇犯法

um.....

平架喎

errrrrrr

牙蟲呢個無腦角色好唔吸引

又無波露縮咩姐

咁樣心動

契魚連傾妹都食得落

身材？大奶奶呢？

波？我無㗎

平

咁又嗒糖？我睇緊啲咩

靚女？果然距離就是美

無波

身材呢句好odd

捉去輪大米啦

身材

老老實實
公眾地方唔比人影野架咩

痴線咩對白

性交轉運都會信

大奶奶呢？

咁都得

頭先live睇真人好好多

咩料牙呢part加呢個bgm

望住對波做乜撚

身材好?

身材呢

同意

兩眼望落 冇波邊到ok？

好撚老土

最好會咁追出黎啦

你睇下家姐就知呀妹無波

又想嘈 咪撚煩啦屌

魚：又如何我港隊呀屌

頭先嗰度做乜 睇唔清楚

都算正常，大學果陣冬天都著短褲

唔可以偷睇人練波架原來

好樣衰

又嬲

身材好？

家瑜係咪要怒屌佢3個

傾好撚煩

平到

咩屎橋嚟

依兩條友真係好煩點解可以嬲足兩集

又鬧交

打交

好撚煩

家瑜：diu on9

如果唔係洗咩走

起碼襯先

悟空咩都唔做
錦鯉有咩高見

吓人地點諗有咩所謂

佢兩個好煩

魚: 身材 平架喎

聲譽問題啩

就係咁先尷尬

又打 loop完未 dls

點會

睇對家練波有咩問題???

嘈完未

偷影好正常喎

又比家瑜見到退隊啦

又打

家瑜老母

兩條小學雞又畀家瑜見到

踢出隊啦辣殺

咁有道德操守，又唔諗下隊波

嬲完未，打波啦

仲仆街左

牙King點只兩集

屌 傾妹 蠢撚到

好撚煩 不如一齊唔好打啦咁

條女累人累物

傾妹陀衰家

固定無辜到

固定嬲比人拉落水

傾妹老鼠屎

食屎啦傾妹

好煩 退隊啦

珍 兩篤屎

個妹

好煩啊

傾妹...

哭腔直接喊住唱咁

多得個傻9傾妹

屎橋

影人集訓有咩問題

on9

兩個都好閪煩

都話唔好㗎啦

痴撚線...Viu咁離地既...

阿妹今鋪真係衝出嚟柒喇

兩兄妹都冇腦

牙傾仆街到

又柒又蠢又惡

固定嬲好慘

希望冇第三集

越幫越忙

阿妹柒咗

勁無辜

練波有咩好偷拍啫
係都拍對方比賽諗點贏到對方
職業比賽都會睇啦

靠害

到底幾時先有得聽神隊友啊

影人有咩問題

佢有一集唔嬲咩

牙傾妹愈整愈衰
家瑜自己都打波出身會唔會想有對家偷拍

兩兄妹都咁討厭

傾妹點解可以咁唔討喜

果然係兩兄妹

傾妹好波 跣鳩兩條撚屌

今集仲唔和好想點啊 唔好阻住啦

Delet!

家瑜成日手指指，好惡

完啦好嗎，三個都煩到仆街

蠢鳩閪

king妹 bye

3個都好煩

岩啊 寧願輸波
我未見過阿蛇會比呢D人上場 無論佢幾好波

條街有乜唔俾影？

固定唔嬲個妹

好驚會因為佢地棄劇

依條線好撚無聊

真
其實有咩問題

完啦好嗎
惱足咁多集

道德撚

做乜佢阿媽把聲好似siri咁

好似Siri

點解佢媽咪把聲咁似機械人

知己知彼
偷拍有咩問題

改叫男排智障算啦

老母把聲係邊個

係老鼠屎

佢媽siri咁

講吓黃金同家瑜啦

魚king：

好想俾佢篤住塊面屌

老母係SIRI黎?

安達充d棒球好似成日去睇

魚媽講野dj咁

嬲排嬲將

我覺得根本係SIRI....

唔打咪最順利

個老母講嘢咁字正腔圓

連啲tune都一樣

阿媽把聲
朗誦咁

下個post個名

一定有一集魚仔發現牙新有同一道符

係囉 英超啲球隊咪又係冚世界傳媒影集訓

唔想知佢條親情線啊

唔該

唔嬲邊有戲做

睇training都唔代表睇到咩啦講真

牙新

大波新

hi siri

睇左做嬲字

痴女

仲咩阿媽把聲同個tone咁似siri

得兩個智障啫

你哋仲用緊舊siri?

固定嬲就算嬲全世界都唔會嬲自己個妹
仲比個妹去追第二隊既牙新

妹豬ig係咩

啲女真係冇乜腦

癡漢咁

牙新而家係tvb artist
不了

bio呀sir：vitamin D唔係曬太陽「吸收」的

影下熱身嗰d姐 戰術野冇影啦

傾妹咁on9唔知阿哥同阿新死對頭

髮型唔同咗 唔認得

溝仔

88牙新

其實果兩條女識唔識睇人面色牙新擺明唔鍾意

幾順口

著短褲好gay

嚇親人啦屌

條女做乜鳩，出晒水

牙新其實係gaylo 傾妹搞咁多都冇用

好想俾牙新無限中出

傾妹係咪樣衰得齊 嚇走牙新

咁chur

條女勁恐怖

越坐越埋被人避

臭g

頂你把聲唔順啦 仲唔知

阿新is gay

真係呢道符呀巴打

阻住

傾妹有邊樣嘢係成功嘅

牙新係咪基

好好色彩 乜9

學校個景係邊度嚟？

安安個嘴好想掌落去

唔想睇啊......

等咗好耐

貼大床都冇人要

咁樣都叫傾偈

屌牙新好正真係

牙魚鍾意牙魚㗎

屌 嗰妹最煩閪

佢哋龍鳳胎？

Ian 同佢同母異父兩兄弟？
老套到

屌 多謝提醒

佢同沈欣怡都係

好彩姐

大脾好正

是咪牙新x魚仔

好正

冇波又黑就咪撚姣人啦

相信好快安安會發現魚仔都有同一個符

傾妹好煩 傾妹同牙蟲真係無腦痴埋一堆

cls 喺咁影

啱，夠自戀

想一巴車呢條女

發花痴

牙新牙魚又同form 牙傾牙妹又同form

阿妹阻住傾同新flirt

啲女咁撚on9
咁都讀到u
讀錯匡智下話

淨係係咁播啲純音樂 我想聽歌詞啊

OH THANKS

牙安 牙蟲 會唔會打交?

Gay test fail

幾襯

i豬日記

梅窩好似

咦？啊新揸住個本喺中學maths書嚟

魚仔正好多喎

利申非基

係邵氏

咁自戀？

Oh不了

2兄弟黎wo 咪亂倫

哇首TM唱到咁難聽既

現實應該中出即飛

咁人地英超會比你影開頭既熱身 簡單操練
一去到練戰術 肯定趕哂記者走先練
流出

然後以為佢地搞基

樣衰姣婆最得人驚

Retake

屌 troublemaker
keungson troublemaker先正

魚仔同阿新 兩兄弟

佢身材好正

屌你trouble maker搞成咁嘅鬼樣

係咪咩邵氏

條仔一見，無波垃圾

讚timo

條女真係好唔掂

真名？

得幾秒都好難聽

同母異父 應該係

銀礦灣

同母異父

扯頭髮

唔想睇呢條線 返去打波啦

king妹都retake啦咁

佢好似係邵氏 咩台都去得果種喎

還我Troublemaker

仲話timo好正 收皮啦就咁聽都唔係好啱音

唔撚係掛

一陣要mute了

冇聽過列斯聯個領隊痴線到偷拍人哋練波俾人告？

佢地成team去咗銀礦灣拍幾日

唱得好難聽 套衫又難頂

睇襯傾妹都唔想睇 樣衰 角差唔討好 演技差

兩個傻閪

老母知道力圖精神

維基有講

唔劇透

契毛 睇見都想嘔

茶煲尾卡

可能仲會好無腦咁大大聲講出黎
牙魚就大力掉落地下
牙安就心諗大鑊了 再感情升溫

傾妹好趕客

zeno都係咩台都有佢

真係開住你度播架咋

牙妹又係呢間u度讀咩？

ohdiu走音喎

香港人真係
覺得乜都冇問題

唔好啦

但係唔係全部仔都去 得閪魚去足成個禮拜

有啲人邵氏同tvb都唔識分 講兩句就害死人 大把viu劇有邵氏人拍啦

不能同意更多

做壞規矩 搞人條女

蓋世寶

燈

全世界都係呢間u到讀 好似係

咩呀 尋日咪講左咩關係囉

咁就嬲咗兩節

牙傾牙妹 龍鳳胎
牙新牙魚 異卵相生(佢哋老母同時同2條佬)

Wiki寫8月歸咗tvb
Tvb揀咗12個人出嚟捧 佢係其中一個
點解咁啱又12個呢

演技差係重點

就嬲足兩集

侵犯人私隱都冇問題

嬲傾year 1
咁傾妹year 幾

笑死 依家先知

點跳都係炫雅同賢勝咁好睇架啦

傾妹 蟲西 閪魚 全部都趕客

可能係Twins？

咁都好啲仲以為真係變左tvb
對唔止呀 牙新

呢啲角色 如果唔係靚女做真係好大獲

仲要冇波

到最後一節先和好上場

阿新鍾意大波妹

呢個真

先唔講私隱 偷拍呢件事本身都唔道德啦

傾妹好唔得

仲有電影

成集大家都嬲
唔使爭

姜Son無敵

我都覺得似

中學讀band5 intl schoolu讀咩

是咪xgu

勁正

咁一個年頭一個年尾出世都可以讀同屆既

阿里

真係返去同佢地打

牙里

牙里！

Get錯啊新同魚仔
自膠

又係阿里

阿里又出場

仲多戲份過CHRIS 3既出現啦

真係搵返牙里

Pizza man

又有pizza man

估會嬲到幾時
今集解決到
嬲到下集

所以佢地最撐安心出行健康碼同全民檢測

魚真係搵返阿里。

南亞真朋友

第20集

牙里串撚到

真係阿里

阿哩係真朋友

真係同返阿里打

牙里對白數>>>>>>chris3

原唱好難唔好睇
不過如果唔係Timo個組跳會好睇好多

又南亞仔

阿里啲對白係咪多過Chris3

佢哋兩個都琴日講咗啦

又有阿里幾時入隊

阿里好兄弟

方丈阿檸嗰班呢

阿里>>>chris3 橙

Jeremy

異卵雙胞胎唔係咁解㗎

咁咪即係同一個老竇囉

Pizza man
多野講過Chris 123

南亞仔都唔同你玩

阿里幾正

仲要除衫

我都想知

聽日要送pizza唔打啦

香港邊到有街場排球場
仲要有網

吓唔係咁就和好嘛

世紀難題：點解力圖唔招埋幾個南五裔既入隊？
又好波又好體格又識廣東話，fit晒啦

屌 我以為我眼花

竟然係傾發現先

佢哋之前喺室外比賽嗰個石古壟已經係

個個都要漏低個符

要矮先入得隊

兩條友好似小學雞

有冇咁易跌呀

唔夠little

無外援名額

點解兩兄弟都會跌符

我就諗係咪龍鳳胎

竟然係阿king發現

嘩咁無品

屌 catch不了 原本係好好J

King心諗： 佢同阿新係Gay?

cls

小煌隊d人都好矮下

Chris 3斷手ready

1 3最屎

係咪要喊啦

一個年頭 一個年尾

龍鳳胎？

對面教練郭晉安咁

下 year1啦咩
以為重係中學...

後面

小煌隊教練有郭晉安feel

加油神B

好叫唔叫
叫蝗
仲要小蝗

193點算

對家教練側面幾似郭晉安喎

對面個教練個樣咁熟嘅

心智係小學level

小煌個名好柒

加油啊神

咁撚樣唔明顯咩

正想講 勁似

人地有晒力圖啲情報
而力圖就話唔可以睇人地練波仲唔係戇鳩

Locker

Locker!!!

牙波加油

Locker周圍都係

會唔會太明顯

蝗隊

locker

Locker好串

又有locker

地產仔 文英定武傑

周圍都係

香港人嚟架喎，外援？

好勁咁喎

係locker！

king妹真係想累事

兩個男人老狗成個八婆咁

Locker串到

locker真係周圍都係

真係再對返locker

佢哋兩個最後會唔會落場

你地輸2比1你地廢姐

人地都唔係偷拍你練波

Locker真係周圍都係

Locker眼圈有d大

Locker又周圍都係

條女貧乳到

Locker好正
望到就想笑

2粒卵受2粒唔同精 可以唔同人
我都係睇野獸之瞳知返嚟

同隊都唔換衫遲到可以出場咩

locker 好撚多對白

好勁

武傑

打丙組都咁鳩屎

牙傾先係最唔冷靜嗰個

加油力圖！

肯定第一局輸完就佢地兩個出場啦

最唔冷靜個個叫人冷靜啲
好無說服力呀大佬

打死小蝗蟲啦

又俾人打頭

肥仔跳下舞打氣啦

你冷靜啲

神又中頭

牙神

又要造就呢啲局面之後扭轉

神B無事

試當真之後返唔到轉頭

牙神又中頭

神個鳩頭又黎

又中

點解會分到

而家幾多強

神

Edan個頭痛死

想知locker仔做乜

小蝗蟲

究竟肥仔有冇機會出場

魚仔仲笑

牙神聽到都痛

佢地唔係打甲組架咩 睇到1999

覺得呢場會輸喎

啊神唔好受傷啊

佢兩個煩撚完未

多過chris3

locker影全場隻手咪好攰

屌你老母 閪魚笑乜鳩呀 隊友跌低都笑

有 等等chris3會斷手

小學雞笑點低

要ng就仆街

咁多對白應該冇打波場面

加油牙神

真

我係睇維基先分到

阿神個warm up 變咗wrap up
搞唔掂

小蝗成班中學生咁

隊波好冇火

個教練好屎戲

頂， 唔好佢兩個冇登記冇熱身就俾佢兩個落場呀屌

郁蛇係咩料

錫住啊神個頭啊

原來有個水樽架咁搞笑

佢地兩個自私小器搞咁多野 而家又係到睇到懶緊張咁jm9

肥仔係咪專職做打雜

個阿sir乜水

一見到locker忍唔住笑

真係打排球嘅

遲到正常比唔比落場？

Locker話佢地輸2:1
又話會對力圖 啫係力圖輸今場重會同櫃打？

一般係母體同時有兩粒卵子

分別同一粒精子結合

所以你射得一次精都係同一個老豆架啦

同唔同人會唔會太高難度啊

對面主教練又係溝女？

郁SIR世外高人呀?

已追緊

狗訊bgm

加油牙波！

第一下以為係警訊

Chris3

Jeremy勁到

又企起身

憑自我

輸左?

黃金大將軍

下場要打櫃了

完

下輸咗

下年見

咁係咪完左啦今季?

又波皮

真係輸

又輸

原來識嘅

大炒

案件重演

旭蛇

我分唔到Anson及Alton

黃金 情敵又出現了

咁樣講野叫無輕敵咩

stephy 日日都係依條褲

今集d比賽skip晒

點解唔用腳架

差好遠喎大佬

咁串

牙郁講嘢都有口音

係咪要下季

好想索佢條褲

旭sir講嘢冇骨

咁姐係點? 仲有得打?

點解隊隊d教練都咁串

得把口

郁sir算係咁喎

係咪已經要下年見

冚家鏟，攞尾彩

無閪魚無煩傾咪skip曬

唔算啦

幾驚佢話 係呀佢都係女子黎

入左去就唔係淘汰賽

係咪下年見啦?

你索juju啦！我索先

牙郁係咪馬介休個蘇家樂

牙神除衫未

蝗隊
小蝗隊

Cls 個個對家都咁串咀

輸左仲有得打咩？

黃金sir係教咩？

跨性別

又更衣室

條片

屌

屌 仆街嚟

Juju唔係佢㗎喎

跟住下集就係一年後

條片都幾低質

丙姐隊都有meme

小學雞

好串77

路過條女對波

shooting star

傾係咪要嬲了

想睇段片

體能

想睇條片

好似係小學

方檸

小學雞劣作

想要條片

邊有人咁得閒整而啲片

有心心

屌地

好賤

我都覺得佢似

邊個比條片你睇咪邊個整條片出黎

cls
香港邊有人會關注丙組排球呀

好狗條片

啲心心特效

依家唔係資格賽呀嘛

大學生喎

唸起元朗足球

入廁格屙尿嘅

BL

我收左佢做契仔

佢兩個小學雞肯和好未

又要打架？

Fans club level

入廁格痾尿

頂好煩

入廁格屙尿？

去廁格屙尿

去廁格痾尿

男人老狗痾尿都要入廁格

笑死戇鳩到

和好ed

連學界都睇

以為鎖佢地喺廁所

剪得咁快既

咁樣friend返

你收左伊人？

條口水

抵啦
痾尿入廁格

傾魚Fd番

真係好無聊喎
丙組NO BODY WFC 邊個會整MEME

一格格咁衛生嘅

咩事

咁就friend返

哇屌嗰條友有痰

胡cfu做埋花蛆個份？

點解唔擋住道門先

點解搞咁多次你哋唔直接隻揪算

又frd返小學雞

男人老狗點解要入廁格痾尿

真係大學生黎？

正路開波前要登記出場球員，教練簽名，所以， 好彩最尾唔要佢地出

做得好 應該扔屎入去

固狗喺隔黎睇

槍口對外

元朗大追捕

Ian識玩水喎兩條水柱射哂兩個

咁撚無聊

又追

洗咗手未

小學雞果然要用返小學雞嘅方式和解

倒屎就話姐on99

抹死清潔工咩on9

係咪變好兄弟

Fly high

成日都玩水

打鳩契魚啦

睇黎傾魚感情要升溫

白痴，笠麻包袋啦

咁樣射完人, 唔會成隊波比人停賽?

頭先條友條口水

成班隊友睇住佢兩個玩水喉

小學雞終於有用

屌你

咁樣和好?好老土

收左Juju

咁樣和好

好熱血！

打天下

locker濕完好柒

笑死咩清 兩個打人成隊

真係打啦

真小學雞

Bobby點算

笑撚死啲隊友睇住佢哋畀水「啡」？😂😂😂

係囉 唔幫拖

咁就好返? 咁你兩個就唔好嘈足咁耐啦

肥壯呀嘛

笑死和好未

嚇親成舊痰lur出嚟

打架勁過打波啦

兩個打咁多個
葉問？

俾傳媒睇果D係公開既，正式訓練果D係唔俾影㗎。 以前唔知曼城定曼聯好似航拍對方，俾人批鬥。

小學雞劇情幾過癮睇

全身都乾淨晒啦

係啦

可能呢對cp既fans黎

真實對白
我老母：真係好小學雞呀

魚幫佢哋洗咗

好gay

小學雞式和好

你咁都留意到

釋放牙波

睇嚟今集有機會嬲完

廢閪

應該會俾人圍毆死

兩個俾對面打到瞓係地

轉打MMA啦

複賽=小組賽？

Bobby慘

一陣又俾人罰停賽

沖埋涼添

還掂冇得出場，打傷對方，下場力圖就贏梗喇

打架多過練波啦

已經有聲

傾魚第一次合作係打交唔係打波

真係開拖又唔影
之後肯定睇佢地口腫面腫咁敷野
然後就和好

呢幕有啲odd…

一陣真停賽

點睇到

好能 gay

佢地係打交仲勁過打波

高嗰個呀嘛
我見到係屋屌咗聲
佢條口水仲係白白地

就係追佢地之後塞隻手入去佢地把口奶乾脆啲尿

bobby已成condom
魚傾

好好笑 locker真人都係打甲一啦
要做埋啲濕鳩角色

牙波是我的

Locker點會fly high到

力圖唔打排球可以踩單車/打mma

應該中左9成

你地對唔對得住啊波

唔該今集好嬲完 唔想到下星期仲要繼續煩

吉祥物+得閒搞下氣氛

小學雞嗌交，係要用小學方式和好

係
佢ig都有post

翔鷹兩條友比兩個方丈撚番轉頭

到最後 會唔會係bobby被拋棄

係成班隊友睇住都唔阻止

咁樣好翻又好似幾順

排少就個個隊手都好踏實，個個都感觀好好
呢套就個個對手都串77

我都覺
算啦 我都唔想睇佢哋繼續嬲落去

做熊貓

3P
難啫...唔係冇可能

係 有泡白色

屌你吉祥物嚟
俾啲尊重

係被人圍毆

白與黑～

係咪要啪針

應該鎖住嚟灑呀嘛

嬲到大結局

咁咪可以返去瞓覺

丙組仔都串柒柒真係唔知想點

Locker ? 四圍都有

咁樣和好？

希望下集唔好又因為其他野嬲

仲有方丈 無得訓

小學雞快手嬲完 以後唔好再煩

兄弟殺出條血路

有聲

得我地留意埋呢啲鳩野

bobby自己識走位
不過唔洗幾耐傾魚會由排球表現轉去爭bobby

要揾AK😊

終於有得抖

不過連主角隊d人性格都咁撚閪就算

家瑜：咁好打呀？不如跟撈屍啦

之後好似火影咁訓係到傾心事，然後做埋好gay友

KING愛上魚之後到BOBBY 嬲不和

佢地激到啊波走人

係細節

牙波唔好走

奧義還未學會吧

咁都睇到

可能本身2個都乞人憎

佢真名其實叫咩

Bobby: 同牙傾一齊開拖 唔叫我
堆下bobby 25伏線

想AK 莊惠亂入救人

bobby嬲咗唔打，肥仔就有機會上場

得返一節 仲要俾人打 又要和好
Jeremy 夠唔夠時間斷手？

我愛牙波無牙波班人日日嬲到唔洗打波

點解會留意口水 痴撚線

幾靚

護身符解誤會

好明顯

勁明顯喎

牙波失戀心碎

想睇朽屍亂入溝曬d女

真喎

林家

唔好燈

打到豬頭

邪不能勝正

打到咁

Woooo~ 嬲！

有冇人安慰

真係叫locker

打唔贏
廢柴

打完

share同一個阿媽

些牙同一個阿媽

牙傾終於同佢傾屋企野

Diu

Share同一個牙媽

其實有d似樣

契仔你好意思講你靚仔啲

屌真係

正常啦

Share 同一個阿媽

Gay 開始

睇到沉左船

share同一個啊媽

Share同一個呀媽

但牙新老過臭魚喎

Share同一個呀媽都叫無血緣關係咩

用share呢個字

魚仔先係親生

即係邊個大啲？

魚仔竟然冇嬲

原來係異父異母 咁可以一齊了

清三腳都清唔到個波

依家先講喎

到底邊個先係哥哥

後母

花蛆講 你就以為真

屌阿新係細佬喎

共享老母

我阿媽而家個老公個仔 勁長

異父異母兄弟？

我諗應該係牙新係佢而家個老公同前妻個仔

而家老公個仔 新係細佬？

新

應該係

解開心結

不過我都估到㗎啦

痴線笑死

gay

原來唔係親生

呀媽改嫁，新老公本身有個仔，做人哋後母

係異母異父掛名呀哥，定同母異父

老母 不想努力了

好老土

Friend番就唔好再嘈喇
好煩

閪魚好慘

屌 老土到咁樣好返

個cam震撚到

傾條褲好短

其實點解會係咁
正常唔係應該錫自己親生仔多啲

呀新有老豆老母
但魚仔係呀新細佬
呀新老豆

傾係咪0仔

我咁靚仔

唔係應該係魚咩

咁就好番

回憶

但係阿新同魚仔同year

未必架

牙新係老母新老公自帶既仔

阿 King 成個女人咁

gay

解放波仔

但新係而家個老公個仔喎

阿傾條褲短到

以為佢哋要拖手

不如食催情朱古力和解好過

打波啦好煩呀

Share同一個牙波

波仔同牙新算啦

牙新係而家老公個仔呀，唔係同一個老母生

愈嚟愈好睇

Bobby: 仆街 拖手唔叫我

以為拖手踩車咁sweet

互屌

異母啦
同母佢老母咪戴佢老豆綠帽

暖男

嘩 肯認衰先

牙波鐘意咪得囉

新係佢依家老公同前妻生

床頭打交床尾和

我都係咁解

原來都要秋後算帳

唔係同一個阿媽呀

想吸引啲1仔

依家仲有閪魚

懲罰咁少

有人話魚同阿里一齊wor

飛亞定locker

痰佬

唔係同一個阿媽⋯⋯

肥仔

抵撚死啦

呀傾仲係咁閪

無人欣賞Locker的帥

驚比人話後母乜乜乜掛

支持locker

我都唔知點解King個妹成日喺U

肥仔好多抵死對白

locker上場了

肥仔駛咩換衫

啱啱唔係話share同一個阿媽

幾時出肥仔

終於打波啦

人哋有自由人贏好多

就嚟要畫關係圖

係咪對面自由人？

異母異父

其實肥仔落過場未

咁多隊波，係咪得locker一個自由人